我老死本月少女loona終於comeback了

ooh la la awae awae andwae

香港之光

田姬振生日快樂

首歌同之前比好一般

真
但係啲套路睇到我打曬冷顫

Chuu生日快樂